今日假日車手指數極高

極危險

周圍都炒，假日車手真係唔好出黎送錢比人使啦

自炒保銀包 仲要落黃雨

重要係送比車房狗
又影響到對頭車主冇車揸

屯公d 3開4位 4收3位幾多人奶野

假日車主打風冇出過車
今日出番次車過下手癮

任何時候都係得自己一個先係叫揸車

有時候見假日成家係車，諗落都不了
個老虎肯定嘈嘈閉

炒多d啦 少d車係好事